聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！

聽日申請個陣個遊行叫反黑遊行呀，個重點其實係反對警黑合作，希望大家聽日去元朗玩個陣可以集中啲一齊嗌返啲反對警黑合作，成立獨立調查委員會等嘅口號，試下唔好嗌五大訴求，我預左會比人屌，但希望大家可以睇埋落去。有時我覺得難得警察不停幫我地回血，增加民意，我地又無好好把握。

其實有好多人因為元朗事件都開始唔滿意警察，但係未必會肯出黎，因為佢地嘅政治潔癖或者佢地唔完全認同五大訴求令佢地唔肯加入示威者。

我用個例子講下，假設我係一個因為元朗事件而好不滿警察嘅親共撚。
我知聽日有個遊行但主題係我唔認同嘅五大訴求，咁我出唔出黎好？
又或者我出到黎反黑遊行，身邊個個都嗌五大訴求，我仲留唔留低好？

就好似出黎踢波咁，你班人踼波咁勁，我踼波咁廢出唔出黎玩好？你地要降低個水平，侵埋人地玩，人地先享受到踼波嘅樂趣再愛上足球架嘛。老實講呢個比喻我自己都有啲唔明。

唔係話放棄五大訴求，次次係金鐘搞逆權遊行都一定會嗌，只係呢個時候反黑係主軸，難得有個機會可以令其中一個訴求去增加民意同支持聲音，希望可以儘量去放大呢份優勢。下面呢位巴打講得好岩，警黑合作呢件事無黃藍之分，只要道德黑白之分，最容易引起聲音，唔想因為黃藍之分令呢份民意流失。

只係想用一個理性嘅態度去分析點可以爭取更多民意，由此至終無忘記個五大訴求，無忘記個任何一位義士。

細良講得岩 警黑做主線最有利 五大訴求做副線

其實處理得好，可以增加好多同伴同種下種子架

認同嘅巴打幫手推呀，唔認同都講下點解

即係你想set個氹俾啲所謂中立派踩落去啫

係我眼中佢地其實已經係同伴或者好大機會成為，只不過佢地宜家只支持五個其中一個，而唔想因為咁無左佢地

反恐呀